# Chinese translations for wp package
# wp 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2022 THE wp'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the wp package.
# steelm <master@madcat.cc>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wp 2wb2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-25 20:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-25 14:14+0800\n"
"Last-Translator: steelm <master@madcat.cc>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: sync.php:24
msgid " Don&#039;t Sync Post"
msgstr " 不要发布到微博"

#: sync.php:30
msgid "Sync Setting"
msgstr "同步微博设置"

#: sync.php:142 sync.php:245
#, php-format
msgid "%1$s: %2$s."
msgstr "%1$s： %2$s"

#: sync.php:189 sync.php:292
#, php-format
msgid "<p>Click here for details: <a href=\"%1$s\">%2$s</a>.</p>"
msgstr "<p>原文链接：<a href=\"%1$s\">%2$s</a></p>"

#: wp2wb.php:63 wp2wb.php:64
msgid "Sync to Weibo"
msgstr "同步微博设置"

#: wp2wb.php:78
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: wp2wb.php:89
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: wp2wb.php:91
msgid "Authorized Success."
msgstr "验证成功。"

#: wp2wb.php:179
msgid "Authorization will expire at: "
msgstr "授权过期时间："

#: wp2wb.php:182
msgid "Authorization has expired, please re-authorization."
msgstr "授权已过期，请删除 APP Key 和 APP Secret 重新验证。"

#: wp2wb.php:197
#, php-format
msgid ""
"<strong style=\"color:red;\">STEP 1:</strong> Please enter your sina "
"<strong>APP Key</strong> and <strong>APP Secret</strong>, then click the "
"save button! You can go to <strong><a href=\"%s\">Sina Open Platform</a></"
"strong> to apply for them."
msgstr ""
"<strong style=\"color:red;\">第一步：</strong> 请输入您的新浪 <strong>APP "
"Key</strong> 和 <strong>APP Secret</strong>，完成后点击保存按钮提交！你可以"
"到 <strong><a href=\"%s\">新浪开放平台</a></strong> 去申请 APP Key 和 APP "
"Secret。"

#: wp2wb.php:201
#, php-format
msgid ""
"<strong style=\"color:red;\">STEP 2:</strong> Nice! Next step you must to <a "
"href=\"%s\">Authorization</a> , click the link to do it. Before "
"authorization, You should set the authorization callback page first."
msgstr ""
"<strong style=\"color:red;\">第二步：</strong> 很好！接下来你需要先去设置 <a "
"href=\"#wp2wb_redirect_uri\">应用授权回调页</a>，然后进行 <a href=\"%s\">新浪"
"授权验证</a> ， 请点击链接验证。"

#: wp2wb.php:212
msgid "Sync to Weibo Settings"
msgstr "同步微博设置"

#: wp2wb.php:218
msgid "APP Key"
msgstr "APP Key"

#: wp2wb.php:219
msgid "Please enter your sina App Key."
msgstr "请输入你的新浪 App Key"

#: wp2wb.php:222
msgid "APP Secret"
msgstr "APP Secret"

#: wp2wb.php:223
msgid "Please enter your sina App Secret."
msgstr "请输入你的新浪 APP Secret"

#: wp2wb.php:227
msgid "Redirect Uri"
msgstr "授权回调页"

#: wp2wb.php:229
msgid ""
"Please set the application authorization callback page to the above url."
msgstr ""
"请在 <strong><a href=\"http://open.weibo.com\">新浪开放平台</a></strong> <i>"
"我的应用->应用信息->高级信息</i> 中将授权回调页和取消授权回调页设置为上述地址"

#: wp2wb.php:234
msgid "Access Token"
msgstr "Access Token"

#: wp2wb.php:240 wp2wb.php:241
msgid "Sync Enable"
msgstr "开启同步"

#: wp2wb.php:242
msgid "Sync Disable"
msgstr "禁止同步"

#: wp2wb.php:246
msgid "Site IP"
msgstr "站点IP"

#: wp2wb.php:247
msgid "Please enter your site ip."
msgstr "请输入你的站点IP"

#: wp2wb.php:253
msgid "Weibo Type"
msgstr "发布微博类型"

#: wp2wb.php:254
msgid "Simple Weibo"
msgstr "普通微博"

#: wp2wb.php:255
msgid "Toutiao Article"
msgstr "微博头条文章"

#: wp2wb.php:256
msgid ""
"Sina toutiao article api need to apply for advanced privileges. You can go "
"to <strong><a href=\"http://open.weibo.com\">Sina Open Platform</a></strong> "
"to apply."
msgstr ""
"微博头条文章需要申请高级接口权限，你可以在 <strong><a href=\"http://open."
"weibo.com\">新浪开放平台</a></strong> 申请。<i><strong>注意：</strong>微博头"
"条文章仅支持部分 HTML 标签，发布后格式并不能保证与原文一致，并且每日有发布数"
"量限制。详细内容请参考<a href=\"http://open.weibo.com/wiki/Toutiao/\">官方文"
"档</a>。</i>"

#: wp2wb.php:259
msgid "Post Update Sync"
msgstr "文章更新时同步"

#: wp2wb.php:260
msgid ""
"By default, the post sync is disabled when updated, check this option if you "
"need to sync."
msgstr "默认情况下，文章更新时不会同步，如需同步，请勾选此选项。"

#: wp2wb.php:260
msgid "Enable Post Update Sync"
msgstr "开启文章更新同步"

#: wp2wb.php:263
msgid "Content to image"
msgstr "文章内容转为图片"

#: wp2wb.php:266
msgid "Transform content to image when not image include"
msgstr "当微博类型是普通时，将内容转化为图片"

#: wp2wb.php:267
msgid ""
"Transform content to image when not image include, because simple type "
"article can not set title and text content."
msgstr "由于微博普通接口不能设置标题、内容所以将post转化为图片，随标题一起发布"

#: wp2wb.php:275
msgid "Image width"
msgstr "图片宽度"

#: wp2wb.php:276
msgid "Width of content image."
msgstr "图片的宽度"

#: wp2wb.php:279
msgid "CSS when create image"
msgstr "图片转化时CSS"

#: wp2wb.php:280
msgid "CSS used by mpdf when create pdf, then create image."
msgstr "html内容转图片时，使用的CSS"

#: wp2wb.php:283
msgid "Set watermark"
msgstr "加水印"

#: wp2wb.php:286
msgid "Set watermark text on image"
msgstr "在图片上加水印"

#: wp2wb.php:287
msgid "Set watermark text on image when transform post context to image file."
msgstr "在生成图片的时候，在图片上加水印"

#: wp2wb.php:294
msgid "Water Mark Type"
msgstr "水印类型"

#: wp2wb.php:295
msgid "Text Watermark"
msgstr "加文本水印"

#: wp2wb.php:296
msgid "Image Watermark"
msgstr "加图片水印"

#: wp2wb.php:297
msgid "Water mark type, can be a txt or image file, image file must in media lab"
msgstr "水印类型，可以是文本或者是媒体库中的图片文件"

#: wp2wb.php:300
msgid "Watermark text on target image"
msgstr "水印文字"

#: wp2wb.php:304
msgid "Watermark image on target image"
msgstr "水印图片"

#: wp2wb.php:309
msgid "Watermark image on target image, width X height < 100 X 100."
msgstr "水印图片，必须小于100X100"

#: wp2wb.php:314
msgid "Watermark alpha on image"
msgstr "水印透明度"

#: wp2wb.php:315
msgid "Watermark alpha on image, between 0-1."
msgstr "水印透明度，在0-1之间"

#: wp2wb.php:323
msgid "Donate Me"
msgstr "请我喝杯咖啡，抽支烟"

#: wp2wb.php:325
msgid ""
"If you like this plugin, Simply scan the QR-Code below to donate me through "
"AliPay or WechatPay, also you can also donate me by clicking the button "
"below through PayPal."
msgstr ""
"如果您喜欢这个插件，可以扫描右侧的二维码通过支付宝或微信捐赠我，也可能点出 "
"PayPal 图标链接通过 PayPal 向我捐赠！谢谢！"

#: wp2wb.php:329
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: wp2wb.php:435
msgid "Select Watermark Image"
msgstr "选择水印图片"

#: wp2wb.php:436
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: wp2wb.php:437
msgid "Size too big, not fit to watermark"
msgstr "图片太大，必须小于100X100"
